東鐵故態復萌！！

東鐵又變返以前咁撚迫 係咪我錯覺

支那新聞近排冇野好報
咁大家要香港再亂啲先得啦